有冇人試過同條女打打下茄輪 啜左佢粒假牙出黎？？

唔小心吞左落肚 佢話係金假牙黎 叫我賠返畀佢

啜過白色珍珠出來

我聽日就話畀老師知你上連登

咩味

無味，但勁臭

臭味唔係味？

氣味同味覺你唔識分？

問你有冇氣味

ching古井之挖掘者

睇巴打啲po真係學到好多嘢 思維好跳脫

有無即刻分手

少女唔鋤愛呀婆

等分身家

有冇新發明幫到我

唔開心睇呢個post即刻笑番

多謝支持

胃中女神話你講大話，所以沒收左你隻假牙

咩事

你自己發明啦